（南亞/戀童）龍緯汶入到冊點玩好

望真d覺得佢個樣同身型都有d似 呀雞
仲要衰搞小朋友 入到去都唔會好受

通常入到去會點對呢d人呢？？？

情境題
你地同一個倉 大佬叫你去搞佢一獲 你會點做？

推

屌 無人有idea?

一日打一鑊，打完踢入屎坑開餐
------------------------------------

日日體會菊花殘

佢樣衰到無人想理佢
我喺大佬實叫啲細講，唔撚想見到佢，同我打7佢

其實好矛盾
大佬叫我做野 我又唔想吉佢
監倉入面又唔知可以搵d咩吉

水喉插屎眼，針插尿道，口含肉腸
三穴齊發，歡樂無比

坐緊監d叉仔識做嫁喇

鮑魚刷，掃把頭，雞髀骨，充滿螞蟻嘅樹枝

可唔可以逼佢食屎

沙包

佢入到去 變番佢俾人戀童

天琦點玩?

邊個會插

勇士？

點解你地要咁對人？
以暴易暴真係好咩？

打柒佢算啦
佢樣衰到 唔想對佢做變態野
諗起就想嘔

一人一句詩 請完可以扑佢

EG. 王朝終於有個朵